歷史第一足球領隊 - 拖舟！

仲有冇人唔認同？

拖舟3年就3歐冠
摩狗哥狗費sir教咁多年先2歐冠

3年歐聯，每年都有2-3場問題賽事

今年重嚴重

拖舟球員生涯同教練生涯都咁成功，前無古人，應該都後無來者，連續拎三屆歐聯呢個任務太難

佢套玄學足球

衝完出球場仲咁好心情覆post

當年令施丹國際舞台蒙上陰影既 馬達拉斯

依家縮返去佢老母個閪未 ?

好彩贏到呢場先保住帥位
否則比人炒左啦

好彩？

拖丹先係真球王

球員時代：有歐聯 世界盃 世足 仲有一堆聯賽冠軍個啲
教練時代：帶鍠鎷3peat 歐聯冠軍

盃賽決賽一場過好多變數
賽前頂多比皇馬秤先少少
沙拿傷之前利記都壓住黎攻

ok啦 勉強有c朗一半

牙朗要證明自己既話應該去教波

歐國盃

good job